「支持本地」推大J成為本土百萬Youtuber

我地要令佢地知道香港本土係有市場

每月subscribe 課金

仲有rock哥！

幫推

整個list!

Rock哥都算向元朗比班pk打左鑊

之前無睇過但今次follow左
d vlog好過睇d on9化妝youtuber周圍飲飲食食vlog

等多啲youtuber 發聲
下一代嘅教育都好重要

己SUB

Vlog真係好高質

sub 大j
人人變大j

非常襯佢既樣 本來既面目

支持大丁同波子
達狗仆街死

達狗呢

不了 推rock哥

達夠

狗

大j拍返d大人向既片
你其他片好難click得落手

波子哥哥

［新增牛屎村地圖］7.27正版香城online 再公測

公子呢？白白俾人屌咁多年，幫下佢手交租啦

所以我淨係post Vlog個Channel出嚟

推都推rock 哥啦

大J心術不正好鬼

推

push

大J勇於發聲係值得尊重同應該用行動支持佢

我冇野講

尋晚睇佢去撐警段片，笑到仆街

香港youtuber嚟講佢真係行得好前
起碼會出片表明立場叫人出去遊行
發揮影響力

同時繼續report dislike陳怡

正宗:相由心生

大丁外母有打比佢話驚佢行咁前會出事

但佢都唔理話會送條女返日本先 好男人

[長文]人生最重要的選擇題

推個百萬人出黎

支持大J 做香港youtuber 第一

大j都算傳奇，靠高登極速上位，再變過街老鼠。 到而家直頭上埋神抬

呢鑊我就撐你喇

垃圾大j 正係識收割 推人出去自己就去旅行

唔好忘記rock哥

有d分晒邊先企出黎表態既唔應該計
最佳例子，屎老姆

睇片先出聲啦
人地6月去㗎

最起碼唔忙本

其實我反而好想知ming仔

幾時有伍公子

69 612 我地做緊咩 佢做緊咩

你個名

大J Rockgor

pish

好想知612之前大J有幾多FOLLOWER

Arho呢 發夢幾次都見到佢

大j由開始講反送中到而家好似小咗幾萬訂閱

大家一定要訂閱返支持佢

我有印象既話係75萬幾, 同佢個數差唔多 (多左3萬幾)

打手

你條仆街含家產食屎啦

大J 伍公子 rockgor

比人吹奏嘅永遠都唔會有好下場

唔理之前做過幾多正確嘅事，只要做錯咗1件事，就瞬間會變成過街老鼠

自己默默支持，留下言，donate下咪得囉。

係都要搞意識形態，到時棧自己炒車

Push

好肯定佢為咗將來鋪路做區議員做準備

所有連登仔立刻同我訂閱佢
並cap圖 post上黎以作證據

汪汪汪

真 希望佢好似你咁低調做實事

YouTube三叉戟

之前整過一次 要搵番啲post

屌你地老母
係推都推伍公子啦 啲片咁高質

大波仔 ROCK哥 SUNNY出既力都多過大J
成班傻西放光環落 只係收割既人身上

伍大師由頭到尾初心不變啊 推埋大師啊

行得咁前都收割？

夠rock哥前？ 點解唔推rock哥

我地香港人比生意佢做，唔駛佢靠支那

其實冇衝突，你都可以開個POST推吓其他良心YOUTUBER

已訂閱

啱睇自然會睇, 唔使推唔使做神

小學雞鬥搶光環咩
有出聲就支持架啦

係你地亂推 吹奏一個出最少力既 笑撚死

屌達哥咪屌達哥囉
捧乜野大J
上次上完位後屌柒你地冇人記得?
D片又唔係好睇
而加係咪同路人殺完你全家都要不分化?

睇定啲先 咁快推人上神枱好易奶嘢

我日日吹奏吹咩
個個月課金
以前睇開達狗果班fd都轉哂follow大j

睇打機睇伍公子

已subscribe

佢地咪自己開個post

达狗呢啲仆街一定要推到佢撚都無得含

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

樓下咁多on9愛國小學生發言

最新個條去古巴好重無力感

講緊笑波子

依排我sub左大j ,之前唔鐘意既sunny,rock哥，仲有高質既平民，dis 左達哥同希治閣，report左 陳怡

平民遊戲工作室 Happy Kongner 都可以

希治閣有表態喎

佢地幾高質